【取消服務通知】《壹傳媒》升級壹會員優惠訂閱

親愛的 JJ 您好：

本公司在 2019/09/02 收到閣下取消《壹傳媒》升級壹會員訂閱計劃之通知（訂閱號碼：HK-S00123456），並正式生效。

感謝您過去的支持，期待未來能為您服務！

如有查詢，請聯絡顧客服務部
電話：+852 26239985
電郵：cs@nextdigital.com.hk

蘋果訂閱服務有限公司
顧客服務部 謹啟
*有關訂閱服務協議之條款及條件，請瀏覧

此電子郵件由電腦系統自動傳送，請不要透過此郵件回覆

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我都無取消過...點解會咁

有冇人都收到

咁都慳？

一樣

我都收到，不過同一時間都收到續訂果封

一樣x3

有，又係同一時間收到續訂閲果封，睇到我好亂，明明咩都冇㩒過

好似係幫你取消個舊plan, 之後要自己去揀返個新plan, 逐月俾 / 一次過俾一年

佢之後仲有封話你subscribe咗架

佢係個trial完咗 而家係正式開始subscribe制度

一樣 但照睇到 完全唔知肥佬黎想點

係咪轉新plan?

我打電話問過
取消嘅係$3嗰個
唔駛驚

好似一㩒入去 我要升級
就自動同我續左

定係我未㩒就自動續左？

我都係冇取消 但收到email

我都收到 同時收到續訂

我係同一時間收到續左既email

咁3蚊係到9月2號
夠期自動取消
佢表達有問題姐

10月收9月錢

隔咗一個鐘後先收到第二封